.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "Januar 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [Optionen] Buch.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Öffnen des LRF\-eBooks Buch.lrf
.sp
Wann immer Sie Argumente mit Leerzeichen an \fBlrfviewer\fP weitergeben, müssen diese Argumente in Anführungsstriche gesetzt werden. Zum Beispiel: „/some path/with spaces“
.SH [OPTIONEN]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Silbentrennung deaktivieren. Das Rendering sollte deutlich beschleunigt werden.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Diesen Hilfetext anzeigen und beenden.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
LRF\-Renderer profilieren
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Mehr Informationen über den Renderingprozess ausgeben
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Programmversion anzeigen und beenden
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Visuelle Hilfen für die Fehlerdiagnose der Rendering\-Engine aktivieren.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
Standardmäßig ist der Hintergrund naturweiß, weil ich dies angenehmer für die Augen finde. Verwenden Sie diese Option, um den Hintergrund auf reinweiß einzustellen.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
